[{"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/382029453", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095654/answer/382148988", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u6216\u611f\u52a8\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382036711", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382094164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292355/answer/381660775", "content": "\n\u5403\u9e21\u6e38\u620f\u6545\u610f\u6740\u961f\u53cb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275699899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275699899/answer/382221091", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u90e8\u5b63\u540e\u8d5b\u7b2c\u4e8c\u8f6e G2 \u7235\u58eb 116:108 \u706b\u7bad\uff0c\u603b\u6bd4\u5206 1:1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272474245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272474245/answer/381995260", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f53\u5e74\u5f88\u8f70\u52a8\u4f46\u540e\u6765\u88ab\u4e8b\u5b9e\u556a\u556a\u6253\u8138\u7684\u795e\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/381967521", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523457/answer/381972114", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u4e2d\u7684\u300c\u5e9f\u589f\u300d\u503c\u5f97\u4e00\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/380846317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40052684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40052684/answer/381617931", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6297\u65e5\u795e\u5267\u5982\u6b64\u626d\u66f2\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273616387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273616387/answer/380912535", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9762\u58c1\u8005\uff1a\u897f\u5357\u5927\u5c71\u6df1\u5904\u7684\u6838\u4e5d\u9662\u5e74\u8f7b\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267850742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267850742/answer/381723281", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50/\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u7740\u542c\u7740\u5c31\u54ed\u4e86\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50/\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275290063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275290063/answer/381623069", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u529e\u53ef\u4ee5\u5356\u7684\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275685008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275685008/answer/381976075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u7740\u5148\u8fdb\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u5374\u8f93\u7684\u4e00\u584c\u6d82\u5730\u7684\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52072852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52072852/answer/382002992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u5e9f\u7684\u8d85\u80fd\u529b\u5374\u6709\u51fa\u4eba\u610f\u6599\u7684\u7528\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382103030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20246923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20246923/answer/381374724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\uff0c\u5f88\u5c11\u6709\u8eab\u6750\u82d7\u6761\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264468649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264468649/answer/381318950", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u6e05\u671d\u54ea\u4e2a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u7684\u7834\u574f\u66f4\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381686164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21732066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21732066/answer/381098034", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\uff0c\u8bfb\u4e66\u7684\u4eba\u4e0e\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u4eba\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381623615", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/381643547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/381040083", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266152492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266152492/answer/381206512", "content": "\n\u90ed\u656c\u660e\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266427539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266427539/answer/380898228", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91d1\u76fe\u80a1\u4efd\u8463\u4e8b\u957f\u5468\u5efa\u707f\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266767649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266767649/answer/380950415", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6700\u5927\u7684\u6210\u529f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/380277563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/379413266", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/379790279", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50038415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50038415/answer/378643116", "content": "\n\u6709\u8c01\u89c1\u8fc7\u5f20\u7ee7\u79d1\uff0c\u4ed6\u79c1\u4e0b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22249299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22249299/answer/376119723", "content": "\n\u975e\u6d32\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292355/answer/374592943", "content": "\n\u5403\u9e21\u6e38\u620f\u6545\u610f\u6740\u961f\u53cb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59776093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59776093/answer/368559078", "content": "\n\u4e70\u4e86\u8c6a\u8f66\u540e\uff0c\u5468\u56f4\u7684\u4eba\u5bf9\u4f60\u7684\u6001\u5ea6\u6709\u4f55\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381995629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382103500", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/381813194", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/381556760", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381824588", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/381799552", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63757432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63757432/answer/381611931", "content": "\n\u5173\u4e8e\u665a\u4e0a\u8dd1\u6b65\u548c\u591c\u8dd1\uff0c\u771f\u7684\u4f1a\u635f\u4f24\u9633\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381725727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/379885730", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273968354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273968354/answer/382069330", "content": "\n\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u662f\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/381911138", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381793988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45971550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45971550/answer/382086011", "content": "\n\u604b\u7231\u6216\u4e24\u6027\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381865255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/381991024", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52034530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52034530/answer/381914886", "content": "\n\u5047\u5982\u6ca1\u6709\u56fd\u4ea7\u8f66\uff0c\u5408\u8d44\u8f66\u548c\u8fdb\u53e3\u8f66\u4f1a\u66f4\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/381940197", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37167038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37167038/answer/380874059", "content": "\n\u4f60\u7684\u6bcf\u65e5\u79c1\u4eba\u6210\u957f\u6697\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26629165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26629165/answer/381600252", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u5403\u7684\u5fa1\u81b3\u653e\u5230\u5f53\u4eca\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/381254021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/381171638", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264153304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264153304/answer/381236656", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7559\u5b66\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88ab\u7f8e\u56fd\u6076\u5fc3\u5230\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51810309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51810309/answer/381153383", "content": "\n\u5f53\u592a\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274943829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274943829/answer/381411471", "content": "\n\u63a8\u8350\u4e00\u4e9b\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u7ffb\u5531\u6b4c\u624b\u53ca\u5176\u5b9e\u529b\u7ffb\u5531\u4f5c\u54c1\uff08\u8def\u8f6c\u7c89\u7684\u7c7b\u578b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263904678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263904678/answer/381415709", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bb6\u72d7\u72d7\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u5fc3\u90fd\u840c\u5316\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275339383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275339383/answer/381216564", "content": "\nsteam\u8fd9\u4e2a\u5e73\u53f0\u662f\u4e0d\u662f\u67d0\u79cd\u610f\u4e49\u4e0a\u6bc1\u706d\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/381262860", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51810309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51810309/answer/380468836", "content": "\n\u5f53\u592a\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265448239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265448239/answer/380410205", "content": "\n2006\u5e74\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u6570\u91cf\u548c\u8d28\u91cf\u4e0a\u7684\u53cc\u91cd\u4e95\u55b7\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6837\u7684\u5947\u8ff9\u6ca1\u6709\u4fdd\u6301\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/379799096", "content": "\n25\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27427250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27427250/answer/380473697", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u65c5\u884c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268233513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268233513/answer/380155694", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u7236\u6bcd\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f60\u957f\u5927\u540e\u89c9\u5f97\u5f88\u4e0d\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270026945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270026945/answer/369645558", "content": "\n\u7535\u7ade\u804c\u4e1a\u9009\u624b\u7684\u64cd\u4f5c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u300c\u6050\u6016\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59128633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59128633/answer/375069909", "content": "\n\u5404\u4f4d\u7684\u6bcd\u4eb2\u5728\u6000\u4f60\u6216\u8005\u6000\u5b55\u65f6\u7684\u65f6\u5019\u559c\u6b22\u5403\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/375123801", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273734489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273734489/answer/373037172", "content": "\n\u80fd\u5426\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u6309\u5728\u5730\u4e0a\u6469\u64e6\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/366895931", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/381859220", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274988204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274988204/answer/381616341", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u80a0\u6746\u83cc\u75ab\u60c5\u6269\u5927\u81f3 19 \u4e2a\u5dde\uff0c\u4e3a\u4f55\u4e0d\u901a\u8fc7\u719f\u98df\u89e3\u51b3\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/381677976", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/381818571", "content": "\n\u5973\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/381694085", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/381618407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35853007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35853007/answer/381804459", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9a7e\u9a76\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u7ed9\u65b0\u624b\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/381417209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978536/answer/381444784", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u96ea\u7cd5\u51b0\u68cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381693405", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/380246303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/380892521", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275588607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275588607/answer/381337756", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97f3\u4e50\u535a\u58eb\u5b59\u521a\u53ca\u5176\u6307\u6325\u7684\u6b66\u6c49\u5e02\u6559\u80b2\u5c40\u5b66\u751f\u7ba1\u5f26\u4e50\u56e2\u6210\u7acb\u5468\u5e74\u97f3\u4e50\u4f1a\u4e0a\u6f14\u594f\u7684\u62c9\u5fb7\u8328\u57fa\u8fdb\u884c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275570397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275570397/answer/381249705", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u63d0\u4ea4\u4e0a\u5e02\u7533\u8bf7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275570397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275570397/answer/381634908", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u63d0\u4ea4\u4e0a\u5e02\u7533\u8bf7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381764784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267219198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267219198/answer/380491574", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u626e\u540e\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24005176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24005176/answer/381333223", "content": "\n\u7537\u751f\u7559\u957f\u53d1\u600e\u4e48\u6253\u7406\u8fc7\u6e21\u671f\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/381356967", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270698992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270698992/answer/374158427", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u7092\u623f\u56e2\uff0c\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u91cc\u54ea\u4e2a\u57ce\u533a\u7684\u623f\u5b50\u6700\u503c\u5f97\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/381529564", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/374285678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22249299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22249299/answer/380954384", "content": "\n\u975e\u6d32\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/381525793", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59825239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59825239/answer/379239475", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48340036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48340036/answer/381457372", "content": "\n\u517b\u9e66\u9e49\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46704477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46704477/answer/381429233", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u4e2d\u56fd\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/380591381", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/381175141", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}]